［Jump少有的邪道漫] 約定的夢幻島 2

漫畫人好耐無update啦

Up 到71停了

我好鐘意係公司廁所, 屙住屎睇, 而家搞到屙屎都屙得唔順

翻譯組前幾話最後講過好似話來源定唔知咩問題唔翻譯啦

呢到更到75

Lm

岩岩google到有76

開戰，但感覺唔多妙

感覺係伏黎

最後可能全部gg, 得返成人, 艾瑪, 肥仔

睇到75

諾曼出返場好正 雖然都唔知幾耐先見返佢地

網易 琴日出到77集 好正

就算係咁 都會殺到幾隻鬼既BOSS先 唔係既話得幾丁友好難反轉成個狩獵場

lm
套野好正

push

諾曼 係咪俾人拎去打種 做新農場

到時成功逃脫但係個人都虛脫

我覺得個大人到最後都難逃一死 應該唔畀機會佢同大叔重聚
艾瑪就死之前MK仔應該會突入

快D睇最新一集吧

push
做到 81了

依家大家邊到睇漢化?

暫時睇到79，都係靠google

好睇劇情好緊湊

會有幾多小朋友死呢

啱啱睇咗就發現呢個Post

其實其他網update到80話

反而覺得佢比人勞改完會最後出賣同伴

終於都有d 突破, 前兩話有少少拖既感覺

我覺得每集既進度岩岩好

同五鬼開打之後好睇番

睇到82， 想問83話係咪未出/漢化？

係咪決定動畫化？

好似係

一定會好似第一期巨人咁好睇

夢幻島比人叫做台柱漫
應該第一季會有好多筆直

照劇情睇，大叔好可能最後要再一次同維斯（滅佢團果隻鬼）開片

Btw,如果大叔同班鬼1on1有無得打

因緣嘅嘢....
一定要打添啦

85 雷同大叔出黎幫手

韓肉睇唔明
係咪死左好多細路

個呀哥食左細妹之後, 殺左好多細路

出左英文

應該2個死左，1個未死但死硬
（隻鬼話I'm almost killing him，迫剩低個細路出黎）

隻鬼叫Nous, 佢妹叫Nouma, 佢食左Nouma條屍之後自己（Nous）同另一個自己（Nouma）講野，疑似係可以繼承死者生前意識，仲有變到更加勁

好正 睇到佢地出場即刻起雞皮

睇到84，見85熟肉未出

地底嗰邊有無人便當？

85 8comic出左 雷同大叔

86話情報

向著艾瑪方向而去的白帽子女
雷和大叔理解了白發女的說明
鬼想找射擊的機會
卻被完全隱藏起來的大叔狙擊而死
列烏烏斯說沒有一個人來呢
艾瑪回你那邊也沒來人
列烏烏斯用笛子確認大家都死了，有點寂寞
列烏烏斯說
事實上你們干得很不錯，雖然是兔子卻打敗了老虎
這才是人類啊
最後的寂寞也消失了
所以待會會剩下幾個人呢
是大家都掙扎著存活下來
還是只有你活著
10分鐘到了
3 2 1

86英文出左

87都出埋
大叔同雷都無份

好期待大叔同LUCAS見面

啱啱由72睇到87好正
LM

請問邊度有86中文？搵左好耐都唔見有

硬食英文啦⋯⋯
之前講到係jump台柱
但係冇人漢化

係咪太深

好正

係比大陸某間野買起左
趕絕左漢化
呢個係漫畫界大趨勢黎架啦
以後想早d睇既話硬食漢文or買大陸正版啦

係比大陸某間野買起左
趕絕左漢化
呢個係漫畫界大趨勢黎架啦
以後想早d睇既話硬食英文or買大陸正版啦

有冇巴打知邊個網有生肉睇
搵唔到87話生肉, 得韓肉

呢套同致不滅的你都比騰訊買左版權無得免費睇

netabare

到底要點樣先殺到大佬

真係忍唔住 食左英文86 好撚正

睇埋英肉88
大叔同雷

大叔

大叔同雷參戰!!

屌88話簡直到戲肉

89英文已出~

漢化睇到87,好吊癮

貼埋link啦

Bookmark咗佢啦

正 BTW都估到大佬唔會咁易死

至少要死返幾個啦
Btw最尾嗰版同緊邊個講嘢？

最後句野係大叔講? 定係其他細路對住大叔講野?
最後右下格既對話唔知有無遮住咗一個人 BTW如果有既話一定係LUCUS 始終佢係策劃人

90己出

91英文出咗
最後...

最後睇到嗌出嚟！

希望佢有好既表演

好大隻嘅腦無

屌頭幾頁有人講: adam blow that monster away 個陣
以為係諾曼遠距離聲控 點知係個條tb

有冇中字

adam咁撚勁一開波又唔幫手

終於贏左 之後應該去新農場搵返諾曼再返去舊農場搵七面牆壁

一頁白咗

終於完

果然係jump漫
唔會太虐心

閃光彈

lm

2046年 係唔係暗示香港

冇乜中文source 轉睇英文版

百度貼吧，有時韓有時英有時生肉。
最新一話仲有中文文本翻譯

好撚好睇
雖然成日見人講話逃左獄之後唔好睇
但我覺得成套野都好撚正無悶場

好好睇 啱啱用5個半鐘一次過煲晒

感謝唔知邊個推既post
一野睇到95話
幾正幾新鮮!!

希望快D返返去最初既農場 好掛住媽媽

漢化87之後搵唔到,係咪得英肉?

係啊我睇英肉

新一話 果然係jump連載
暫時真係無人死既情況下返到避難所

搵極都得韓文

頭先先見到有更新 好精彩

你睇到邊
最新嗰集都精彩？

95咋

yuugo

英肉96送上

全體達陣

淘寶有方法1蚊到睇到最新 但睇你會唔會想出錢

媽媽young咗

96話，終於準備最後一戰！！！

咁都冇人死，應該最後都happy end啦！oliver,忍者，比比，咁都冇事…

諾曼出場了

如果翻gf
唔知媽媽最尾會唔會用條命幫佢地呢

媽媽唔係比人換走咗咩

咁多人由Goldy pond行番番黎
條路又咁長
肯定留低好多蹤跡
幾話之內就俾人發現基地

呢個可能性我都帶諗過，但佢地基地係沙漠到，就算係森林留低腳印都好，一出到沙漠已經追蹤吾到佢地既腳印，加上之前都有提過鬼係吾鐘意係沙漠既地方逗留

不過密涅瓦個細佬知道避難所既存在 只係隻眼開隻眼閉 佢怕太多食用兒係GP個村莊謀反先爆比班鬼知 最新果集佢已經收到風GP班人逃走曬 話唔定佢會爆比班貴族鬼知個避難所

97生肉

英肉

98生肉
原來佢自己派人黎

睇到好迷....

98英

有冇人知
88集中文邊到有得睇><

99終於有英肉

菲爾好乖

邊度有日文生肉睇

100 同101 有英文熟肉喇

102回英肉，成班大個哂...但好多英文term唔明

左下張圖 智慧鬼係人演化而成 ？

出左孤兒院之後就唔好睇了

似係講鬼食左人會成長為智慧鬼
有趣既反而係鬼食蛇之後似係會變 X (死?)

但musika無食過人都有智慧

即係個演化係好耐以前？而家d鬼唔食都無影響

個表騎呢在本來隻隻鬼最初都兩腳直立行
，食完昆蟲反而要爬…
定會唔會果個表唔係指食某d生物，而係指將鬼基因改造/同其他生物融合既意思？

呢套點解漫畫人無更新

因為佢教人翻牆
改變規則
巨人冇事因為已經阻止唔到
好似係

因為企鵝買左版權

E套野係咪除左單行本外,已經無方法睇到

中文既話，係

除左果幅進化圖，仲有其他野
例如鬼既世界好似有d動物係單眼（似鬼）,例子包括Lewis隻馬蹓寵物仲有103話d雀
但有d keep住似番人類世界見到果d，例如班細路去獵殺黎食既雀仔
唔知d動物咁樣有冇代表d咩

Musika都特登提過佢地外表變化好大
唔知世界分開後鬼呢邊係咪發生左咩事

個劇情突然去得勁快

其實已經有d悶，劇情上又無乜位可以討論（唔夠線索）
佢又選擇唔做任何日常回，其實d角色都設計得唔錯，不過太少劇情描寫佢地

唔係呀,搜狐有官方中文版,要比錢睇

兩條友唔好死呀

我以為套野比人斬左
仲奇怪咁耐沒更新

Yuugo同Lucas要回憶殺了

癡線係咁立FLAG

感覺會係回憶住以前同條女d開心時光
一邊被anrdew殺死/同歸於盡

漫畫人近期有更新返
雖然已經睇左英文但都係中文睇落親切

有冇link

不過暫時係去到 90

Yuugo Lucas

真係玩同andrew同歸於盡

正
睇緊第一卷
個感覺好似 魯魯修
艾瑪係朱雀 雷係魯魯 諾曼係星刻

點解諾曼係星刻

諾曼同時間有艾瑪既運動能力,雷既智謀
但係卻冇時間同自由(被出貨同被人困住)
同樣地星刻最大既弱點係天子,同諾曼放唔低艾瑪一樣
唔覺得好似嫁咩?
不過其實我好憎艾瑪依種大愛左膠Jump主角

咁難得搵到兩個成人，但都要死，冇得一齊返人類世界

睇撚到眼濕濕

Yuugo & Lucas R.I.P.

屌最新一集真係...

大叔既獨白睇到眼濕濕
Rip Yuugo, Lucas

屌你咁都未死

感覺條友要殺多幾個細路先會死

btw哩套係咪比人斬
今日岩岩一口氣追返20話，打完lewis之後突然間飛得勁快
見到佢地話咩成個計劃限期2年我仲以為有排畫，話晒由佢地逃走去到打完goldy pond果幾個禮拜夾埋畫左幾十話
結果下一話直接飛左一年半

潛入鬼城市哩啲本來可以畫得緊湊啲嘅位又係兩三下帶過，好似趕住搵齊線索然後大結局咁

on9比人背後吉都咁入
再蚊返出黎 細路仔體質仲企得起身

想問追到最新係咪得英肉

係，中文最快好似都仲慢18話

睇完英肉111
個andrew都痴撚線

咪係
無啦啦喪屍畫風

想問各位師兄係邊個網睇最新ge中字？我入左幾個網都只係更新到92集

中字係呢個進度㗎喇

睇英文版啦 用字好易明

有無人睇咗最新cm

andrew真係痴撚線
好期待中肉

我屌 真係好撚好睇

最新115話

尋日一次過追哂 正到

個4條人類咁勁嘅

有無英文link

有無邊集講過相關嘅野？好似無乜印象

冇呀 不過你記唔記得個大隻門衛 會不斷口噏噏norman個號碼
我估佢係初期嘅實驗品

玩到改造人先夠打
究竟初代人類點解可以獵殺到鬼

以量取勝 呢一點有明確講過

改造人出場好似冇咩作用

117畫到紙袋人有陰謀咁

佢可能係改造人

漫畫嘅媽媽好似靚d

漫畫嘅sister猙獰啲
睇咗動畫人設覺得無咁心寒

btw呢到都見到你

哈囉
依家得英文成日唔記得要睇

中文黎講
應該用bilibili漫畫最快
但要掛大陸vpn同俾錢（雖然唔貴）

大個左咁多既

唔好臨尾先on99加愛情線呀

真係估佢唔到
解得通既話真心好神

118俾之前有位巴打估中左

時光機?

等119等得好辛苦.....

諾曼x艾瑪 呢對CP穩陣了

終於有得睇
幾粒鐘前睇都未有

下一話要講鬼係咩東西

諾曼都出返嚟
幾時輪到老母再出場

開心到耳仔都生返出黎

伏筆嚟

伏筆???
女主角唔係一早就切左隻耳仔出黎咩...
唔通係切左第二個人隻耳仔係火場都扮野?

頂你
好想睇!!
英肉都未有

謝謝

而家諾馬咁樣出返黎 其實係唔係好大機會已經黑化左...
好驚佢黑化或者又再次犧牲自己

我post完睇多次呢一集
佢上一頁係講emma回憶返返去逃獄之前
所以上兩格嘅emma係著住GF衫同埋有耳仔
我叻唔切以為係作者畫錯
自隊一打

一口氣睇左100集 超級好睇

睇最新一集，鬼原來係咁變出黎...

Emma肯定反對

諾曼究竟有幾鍾意艾瑪
為咗達成艾瑪嘅願望，佢可以殺曬所有鬼

左膠Emma:我要救所有生命，鬼都係

呢套係喺jump連載有咩計

如果半年唔食人會退化咁之前幫佢地果兩隻鬼點計

唔係食得cheap肉多嘅先會退化咩
高級鬼好似唔會？

呢個應該係第三方案的關鍵 嗰兩隻鬼唔食人都維持到高智慧的秘密應該就揭曉

繆西卡係連食都無食過人肉就已經有智慧

睇個樣Emma 下一話肯定會Ban 個建議
答話要救埋鬼果邊
Norman 黑化先兆 (今集個樣都邪邪地)

個樣似諗野諗到痴左線
要control 晒所有野

呢個似係假Norman

Norman唔好黑化啊

想問下有無師兄有買到佢本小說

究竟最新出到第幾話

點解我淨係搵到100話

121係咪有flag

121個氣氛好差.......
作者成功做到歡樂之中嘅恐怖

冇講

唔知點解喱套哩追完漫畫就唔想睇動畫
其實動漫都唔會咁。。

121邊到有

google 英版 the promised neverland 121

漫畫畫得太好 畫面太有張力

121有種全劇終，後面係爛尾既feel

點解恐怖既...我覺得佢地好開心喎

見到122 Emma喊住話i dont want to kill any demons, 心裡面即刻屌出聲

其實都預咗
同咪佢都知唔work(現階段嚟講)所以無出到聲反對

之前emma喺避難所到聽到norman個錄音話要趕絕所有鬼嘅時候已經覺得好反感
都估到emma會話唔想殺鬼
一黎佢大愛 二黎有繆西卡呢個鬼朋友
不過鬼搞私人狩獵場算係打破咗約定
點解emma仲可以咁有信心鬼會遵守佢地將會訂立嘅新約定

btw我家的ray仲未表態 好想知佢點諗

122出左?

依家英文睇jump個官方App就得 好方便

都估到會係咁, 但之前係狩獵場KO左D鬼佢又覺得OK

兩者都唔同
Emma呢集話唔想殺鬼係因為覺得鬼都只係為咗食嘢先殺人
但GP班鬼殺人係為咗娛樂渣喎

真係屌出聲 仲諗住呢套野唔會咁on9
同埋唔明 唔食人唔係退化去低智慧生物咋咩 應該唔會死?

emma話退化就等於滅絕佢地

希望作者咪搞d on9劇情出黎黑化norman去合理化emma

去到而家其實預見到結局啦
去搵七面牆, 搵出鬼唔食人都KEEP到高智慧既方法
EMMA同鬼重新定立新既"約定", 大團圓結局

咁既結局真係咪撚搞...

新入入坑....剛追到122.....其實有無可能norman其實根本無逃離到果個lab....全部都係D鬼安排黎有D敵人比自己hunt，或者果個細佬設計黎安撫呢堆逃左出黎又唔想俾佢地去搞個「約定」......感覺上鋪左咁耐norman俾細佬研究呢條伏線但咁簡單交代佢走番出黎有D奇怪....有咩好得過反抗組織個首領係俾你地控制既

真係好正， 冇廣告又易用，仲要係正版

其實佢鬼食人先keep到理智個理論有個大bug點解無人提呢

我覺得ray應該下回會講，食素既musica 點解仲keep到人性，而emma就會向住呢個方向諗解決方法，而同ray兩個人出發邊搵musica邊搵解決方法

bbq結局太正路，應該唔會係咁，
但norman其實都黑化左一半，
九成會變成同emma對立

以後唔使周圍搵喇

norman 黑化，鬼同emma 合作打9 norman ，東京食屎鬼節奏

啱啱先追返去121話
個氣氛好似好開心但係好怪 ，好不安

Emma好煩膠!!越黎越唔鍾佢

呢個OK, 我想睇

睇左最新一話，巴打中左大半

繆西卡應該頂級鬼黎照咁睇

好唔希望Norman emma對立
一開始講逃離GF個陣真係覺得norman好好 而家終於重聚但成個人唔同哂咁
btw好想作者快d講到phil有無事

繆西卡佢地有出現喺列烏維斯人生走馬燈到
唔知關唔關事

可能係頂級幾隻鬼
西卡個朋友（守衛）咁屈機

繆西卡個樣仲同其他鬼格格不入
已經係人樣咁

可能鬼同人既後代

繆西卡似同鬼王有關係

同norman會面果班係乜鬼嚟

偷獵者?鳩估

偷獵者唔係GP班鬼咩

冇記錯好似有d偷黎直接食?

係咪同第一集個捉迷藏一樣
最後係emma同norman一對一對決

如果係既話我棄啦
第一話仲話全部死晒
一定睇到個心穿左個窿

其實最後點都係大愛結局 七面牆講咗咁耐
無可能無啦啦依家因為要殺哂鬼就完個伏筆
爛尾機會好大 norman果邊D人實唔同意 最後2方對立
作者現實一定都係大愛撚

新一集漫畫 norman 去談判

左膠emma對法西斯norman

Norman

我想問下你地邊到睇可以睇到咁新
我最盡得103話

官方Jump app睇英文

睇英文版

或者官網 (比上面個網遲少少)

用電話睇好細好辛苦
又冇ipad or android tablet

尾又唔會爛, 但肯定大愛結局啦
差在佢地3個會唔會搞到分裂定係BBQ

有網頁版

就係喺電腦睇網頁版
不過遲update過本身睇開果個網

用電腦嘅話我都係睇開其它網
係用ipad個陣貪方便先用官方app

每個主角既爸媽都有故事

長毛仔媽媽係最強保母
Norman 應該就係 William Minerva 個子/ 複製人
Emman 就真係諗唔撚到

同埋Norman 俾人捉左之後發生左咩事其實未解開
身型高大左咁多， 分分鍾佢就唔係真正既Norman

我通常去 the promised never land reddit 度睇
永遠fans 都係最快更新

Ray啊媽唔係Isabella咩

利申：未睇哂

係啊 就係Isabella

新一集漫畫出左，繆西卡...

好期待下一集

下集又有新資訊

其實恐怖既係人類
EMMA其實無錯
佢係比方向同願景
雷執行計劃

不過NORMAN就唔同，兩者佢都具備
但人格上佢就冇EMMA 咁高尙

雷仔一直都傾慕Norman
Emma又咁''鍾意''Norman

真係好想快啲睇到佢地分歧
兩年之間大家價值觀會有差異

4日追晒漫畫要慢慢等lu

乜唔係Norman中意Emma咩

最新一話最後一頁 繆西卡畫到好靚好有FEEL

屌,講到鬼原來係奇美拉蟻,唔食人會退化?呢個設定太那個,不如唔好解釋算

Norman 型到

Norman真係型,
Emma呢種對鬼大愛嘅諗法會死人架~

諾曼行雷仔既舊路，而且一定係更偏差，係a農場又唔知發生左咩事，雷仔既取向，係今次黎講好關鍵。

諾曼既思想唔夠理想，手法限制想像。

佢革命成功其實都會仆街，
因為佢都係製造緊貴族出黎，自己就係皇。

不過講一句：「世界冇你諗得咁理想。」
就真係好容易冇聲出，想睇emma點拆

咩先係最理想? 學emma做大愛左膠?
現實就係要用折衷既方法, 製造新既階級都無所避免,因為佢地要既理想生活本來就同成個世界唔同。

大愛emma: 即使不是這麼理想 我也想這樣做啊!!!!!!

Norman講嘅嘢實在太正確
根本就駁唔到

所以真係只能支持norman
你老味係呀，飲阿邪血妹D 血就得呀
條邪血妹D 血分晒俾全村人呀？
同拎佢做食用兒有咩分別呀？

你睇漏咗飲咗佢血嘅鬼都有同樣能力
重點係王室需要農場黎獲得權力控制其他鬼
如果其他鬼知道唔食人都有方法維持人形就冇人再聽王室支笛
所以王室先追殺佢

個問題有堆鬼就算唔需要食人都會選擇去食人

128
emma有emma去人類世界唔好返黎，norman有norman殺鬼
反正norman都唔想emma睇到佢殺鬼

btw想知點用啲水去七面牆，同埋想知House邊到有通道去人類世界

agger
聖母好煩

好失望竟然和平解決
雷仔一句都唔出就算, 叫想尊重佢地兩個?
結果norman 做左佐助久唔久先出現一次
一次過有咁多資訊係norman到得到﹐反而覺得唔好睇，作為讀者我都幾犯賤

一路睇一路係到諗
點解700年黎, 邪血都冇加大返特殊種
唔會又驚比人團滅而只逃咩都唔做啊?

Norman呢邊啲劇情吸引好多

其實有無講過d鬼點解唔拎槍，明知多左人叛亂／偷野，下下發現人就要衝過去，俾過弱點人射

今集Norman最尾

屌 諾曼個邊

大愛撚。。。

覺得班鬼要俾人殺晒，好可憐
又有無諗過佢地班人仲可憐？
聖母沒有，聖母只係諗到佢自己

諗多左啦 青春期會高得快都好正常嘅 都過左年幾

NRE 3p

屌開始唔好睇

嚟緊應該講Emma同Ray條線
反而想睇Norman條線多啲

Cislo問"You're on our side, right?"
但係構圖刻意分開兩邊，有d唔妥喎

上一集Emma攬Norman又冇攬返轉頭

佢又想一個人攬晒所有野上身?

我都係 想睇下佢點逃出實驗農場

屌Emma 真係好撚煩
捉佢入去實驗場啦
無受過苦站道德高地真心燥

仲要成日擺個喊苦喊忽樣，話要救哂全世界

真係燥

大愛撚

一係咁講啦
emma係大愛撚但係唔係最討人厭嘅大愛撚
大家諗下點解依家環保撚咁黑人僧
喺走飲管事件入面環保撚一直將自己諗法強加喺其他人身上
但係最重要係佢哋冇任何可以滿足到其他人實際需要嘅替代方案嘅情況下就已經要一刀切停晒/批鬥你用飲管
但係emma有少少唔同
佢雖然表達自己唔認同norman嘅方案
但佢冇強求norman立即停止個計劃
而係你有你做我有我做
佢亦都冇要求其他人認同佢跟佢一齊去seven wall(除咗ray係自願跟去)
就好似飲管事件咁如果一開始環保撚係話佢哋因為覺得膠飲管唔環保
所以開始著手研究一樣可行嘅替代品
喺研究到之前大家依然可以繼續用膠飮管避免影響到其他人嘅日常生活
咁喺我嘅角度我唔會話佢係on99嘅環保撚
最多只係覺得佢係一個有行動力嘅理想主義者

你走先，呢到我頂住

點解咁少人討論

中文版難搵嘛
無咩人咁有心機走去睇英文版

有個網有齊中文去到130
叫咩卡推漫畫
網頁版唔洗買都睇到

emma 都唔係好自私姐
起碼佢唔係捉人同佢一齊去
不過的確無一開頭咁緊張

emma冇貢獻
基本上所有野都親力親為都冇貢獻
講到好似出咗gf之後就飯來張口衣來張手就生存到咁
而且當初William Minerva講幫助食用兒都係話去訂立新嘅約定
所以emma先係最接近William Minerva理想嘅人

咩邏輯
啫係環保撚反對用膠飲筒
依家走去研發睇下有冇新替代品
但依家唔阻止你用膠飲管先
然後你話冇貢獻
咁使唔使幫埋你通街派膠飲管
唔阻到你已經係貢獻啦下嘛
ray係自願又講到好似俾人強逼咁
而且當初講人鬼共存會有嘅問題例如阻止唔到鍾意食人嘅鬼繼續食人
作者經由norman個口講得出啫係話作者知道呢個問題
咁不如俾睇下作者點解決
都唔知你地咁急下定論做咩

係咪我無專心睇 點解雷又有翻2隻耳仔

感謝大大

我真係好想問你
當你反對一樣野點樣可以同時為嗰樣野做貢獻
不如你舉個例子

睇嚟norman都係要死第2次

雷好似只係切咗發射器果part嘅肉，無切曬成隻

最新一話還原基本步

開始唔知做乜9

開始唔好睇...

agger

ray： who am I?
我：？？？？？發生咩事

最新一話R晒頭

艾瑪呢個角色個人覺得太過極端
比人捉左去狩獵場一開波已經有人諗住搵佢組隊
但係佢咩都唔理冇計劃直接走去救其他人
唔係主角既話死左9世
完全可以對死亡冇任何恐懼唔怕死

emma說服norman 成件事咁睇
唔想殺幫過自己既人同延續仇恨都可以接受到既
但係個人覺得作畫畫到emma說服norman果時D 表情實在太樣衰

做咩D人大得咁快
精神時間房間?

睇到R晒頭

但EMMA又變咗BB

今集繼續1999

作者係咪已經無曬貨
諗住咁樣拖幾話撚我地

下集解謎
最成碼作者成功俾讀者感受到俾人撚嘅感覺

好好睇

138

大家係咪已經棄左
定俾人出左貨